其實林鄭都贏咗，點解仲要狙擊薯粉？

目標唔係一致反西環治港咩？曾俊華輸咗，薯粉自自然然就會明白個制度有幾不公，點解仲要當正佢地係敵人咁去鞭屍

鍵盤戰士 以「鋤弱扶零」 服務連登大眾

logic failed

講到曾俊華落選仲開心過林鄭無得做咁

你信鍵盤戰士真係咁正義？

咪又係笑鳩你地冇眼光，令自我感覺好撚清高

佢地成日笑 黃絲 階段性勝利 , 佢地咪又係 階段性恥笑

唔明邊忽fail 唔通佢地仲會覺得呢個制度係公平？

有得打飛機梗係打到盡

實際野對佢地來講根本唔重要

咁同西環有乜分別，不如坐埋一枱一齊笑薯粉

中國人麻 自己贏最緊要
選舉有咩所謂

大佬呀，選前班薯粉又何嘗唔係狙擊白票狙到仆哂街呀?
一齊再去冇問題，笑兩野都得掛。

我係唔明點解輸咗仲要咁心涼笑鳩人

明明敵方唔係薯粉而係濕鳩中聯辦

議員自動成為選委都算
但其他人搶到個選委返來投白票係咩心態

呢個真 你一開始對呢個制度不滿 就唔好出嚟做選委
又唔係第一日認識呢個小圈子選舉
唔通就係特登爭完個選委返嚟之後投白票「表態」？

從來都無人care過輸贏 係笑鳩d黃絲背棄雨傘o個陣既原則喳